{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108781",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 안목을높이다펜션"
    },
    "text": "江陵の眼目を高める ペンションは5月15日に新築グランドオープンしました。 このペンションは眼目ビーチの最高のフルワイドオーシャンビューが鑑賞できる場所で、望望大海とともにヒーリングできる時間を提供します。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 客室予約の場合、7kg未満のペット1匹まで同伴入室が可能です。 訪問客のレビューを見るとオーシャンビューが最高の眼目ビーチの宿で、きれいで寝具の管理が行き届いており、周辺には美味しいお店やカフェが多くて便利だそうです。 ただ、波の音が大きく聞こえるので、敏感な方は考慮しなければなりません。 ホテルのサービスとスタッフの親切さにも満足しています。 ペンションはスパ/ジェットがあり、客室ではインターネットも迅速かつ便利に利用できます。 ペットは全客室で10kg未満まで入室可能であり、追加料金が発生します。 駐車も可能で、海水浴場との距離は徒歩1分以内です。 今後ペンション周辺の観光地としてアンギ海辺、鏡浦海辺、アンバンデギ、ドラマ「トッケビ」のロケ地、サグンジン海辺などがあり、走行距離は車両基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ペンションは5月15日に新築グランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "眼目ビーチで眺めることができるものは何ですか？",
            "answer": "眼目ビーチの最高のフルワイドオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "7kg未満のペット1匹まで同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にどのようなお店やカフェがありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店やカフェが多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで寝具の管理が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "波の音が大きいとのことですが、敏感な方はどうすればいいですか？",
            "answer": "波の音が大きく聞こえるので、敏感な方は考慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスやスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "ホテルのサービスとスタッフの親切さにも満足しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェットがあり、客室ではインターネットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは全客室で10kg未満まで入室可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはアンギ海辺、鏡浦海辺、アンバンデギ、ドラマ「トッケビ」のロケ地、サグンジン海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "走行距離の単位は何ですか？",
            "answer": "走行距離は車両基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 462
    }
}